\section{Trabalhos Relacionados} 
\label{sec:trabrel}

No trabalho de  apresenta um estudo de caso do processamento grafico e inteligencia artificial aplicadas na construçao do Knock’Em. Que consiste em um jogo bidimensional de luta entre dois jogadores. O processamento gráfico em Knock’Em é baseado em sprites, onde
um sprite é usado a cada um dos movimentos dos personagens.

%http://www.di.ufpe.br/~awbf/files/WJogos2003_KnockEm.pdf

